跌左card holder 有人執到拎左去差館 去唔去拎返好

前幾日喺商場跌左個card holder
今日打去問 佢地話有執到
但係拎左去狗屋

個card holder入面有d對我好有紀念價值既野
但係我張綠卡放埋喺入面
仲痴左香港加油既貼紙
去狗屋認領返既話會唔會有麻煩

利申: 奉公守法

樣子安全嗎？

唔好去呀

連登仔究竟你地想唔想贏o架？我睇唔到你地想贏啊！全世界入嚟幫推啦！如果上唔到熱門我真是心淡！

拎住支國旗入去

細粒女仔 正常樣

有冇得搵個人代領

冇啦冇啦 入去連屎忽都玩埋

搵多個人陪
一個人入去俾人溶左都唔知咩事

著為所欲為T去啦 實冇事

綠卡未必有用，有白卡就無敵，咩狗都唔怕